天父爸b，我希望死熱狗會贏

熱血工人

樓下熱狗

我希望熱狗全部死全家

死熱狗去哂邊

橙無人理

做咩改名

轉換下形象